[IQ題]四字成語估殺手

一班動漫角色出席年終晚會，大家飲飲食食相當高興，突然轟一聲有人出意外俾人打左一身。好快捉到犯人。咁請問係咩動漫人物犯事，要用四個字答案？

你連問題都諗唔到?